# CastleWars

## Hvad er CastleWars?

![CastleWars_diagram](../images/castewars_pleaceholder.png)

Castlewars er gruppe 7 CodeCrypts semesterprojekt.  
Målet med projektet er at skabe et environmet som kan bruges til at danne rammerne til at danne praktisk erfaring i nogle af de decipliner som de studerende har lært under semesteret på en måde hvor leg er indvolveret.